［置頂］大家冷靜 今晚集會成立臨時政府得唔得？

今晚11區集會 一齊同一時間宣讀臨時政府宣言
有冇得諗？

光

復

香

港

要有人帶頭

無軍隊連反擊都反唔到 成立完都唔會有人理

要
屌佢老母

得

我唔識寫 有冇手足識寫

搵香港臨時議會

要啊
今晚唔立
更待何時？

搵現有議員一齊宣讀

成立後就有啦⋯⋯

支持

唔得
同西環嗰次一樣宣讀完冇後續

籌備左有眉目先宣讀啦

你覺得呢家班議員會陪你讀？ 同埋成立左就要武裝推翻政府啦wo 你覺得呢家夠兵咩 ？

我都想成立到 但呢家唔係好時機

咁可以點 我淨係諗到呢招

推

無問題

緊急法架空立法機關 宣佈正式要有據點建立臨時議會 重奪三權分立

現實小小 可行小小 好無
P.S. 唔介意你做

香港獨立
驅逐支畜

有邊個寫宣言

我廢 唔識寫
推到識寫嘅手足入

推呀

巴士底監獄點解咁出名？

推
大家應該想有臨時政府
而家呢個賣港人嘅根本唔配做政府!!

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

無軍隊呀

退而求其次 成立臨時議會先 跟住招募軍隊 然後再臨時政府 咁得唔得？

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

梗係唔得啦, 都無武器 香港唔同美國無得買槍械自衞
而且又一街cctv..好難籌備任何野
班狗就無可能倒轉槍頭嫁啦..
只可以望有其他國家既軍隊支援, 以人道理由拯救香港市民.(可惜香港700萬人仲有堆仆街自私藍絲一定反對)

冇軍火嘅軍隊

得，靠你啦

推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

先立，後建
推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

先立政府，後建軍
推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

大家出咗嚟，提升咗個目標去憲政先
推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

true
太急 成立左有軍隊都唔精良
唔好忘記有老解同魔警

要！！

正係宣讀係冇用 要真係成立到先得 架構呢？人呢？

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

正啦

你唔讀唔成立，點集到人？
推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

有

我係贊成成立 只係想講唔好諗住宣讀完就magically happened 係真係要去做

而家啲人講都未敢

記得拎大聲公宣布港獨

可以咁做架 落港共政府面

同美國傾好先 認真
一宣佈美國即承認

幫推

搵林天琦做臨時大總統?

推！

1. 宣讀香港獨立宣言，確認共產黨及港共政府乃不合法管治香港
2. 成立臨時政府，抗衡港共政府
3. 遊說美國及國際社會，承認臨時政府乃香港唯一合法政府
4. 全民公投，香港成為國際認可中立自治區
5. 共產黨出兵侵略香港，向世界宣戰
6. 共產黨戰敗，主要黨員逃亡
7. 香港自治區正式宣布獨立，成為獨立國家

唔好傻啦 只有壓倒性軍力 先會有人認受

請求美軍出兵

推到臨時議員團隊見到

今晚係最好時機，林奠比晒好牌 唔係唔上掛？

搵台灣幫手有冇得諗？

首先要奪取裝備
狗車狗屋要搶到先得, 壓制到所有狗先有得行落去

而家成立就比個藉口解放軍重演六四

繼續停留係 講獨階段

臨時政府要有外國support
睇下委內瑞拉

台灣(背後老美支援) 肯先算啦,
如果唔係只係我地自己一廂情願

一定要
搵人同民間記者講
我地冇渠道去召集傳媒

宣佈香港警察再無執法權
廢除部份政府部門權力

直接打，要求外國出兵支援
話中國侵略

有人做緊野未？

push

區區讀
宣佈要求國際援兵

今晚集會建國會唔會好啲

出POST既好等錢世

洗呀柒頭
字都唔識多隻

香港獨立
驅逐支那

又18區又11區..

Pish

唔好傻啦，美方會唔會為咗香港出兵呀？雖然我都好想
但佢哋出咗兵就等於宣佈ww3 started！

u no gun wo

睇下加泰就知
連歐洲咁專重多元民化都唔得

屌你叫班議會出黎先啦

Push

English choi咪對外講咗佢支持香港民主運動但不方便插手囉
講真依家先搵盟友太遲
同埋邊個敢做你盟友？出兵幫你=同共狗宣戰
當今世上得兩個國家大聲過佢
一個俄羅斯 一個美國

pudh

有冇可能搵外國勢力

唔係講有冇軍隊既問題
而係否認呢個政府既合法性

臨時政府就真係要用真面目見人 樓主你肯唔肯 如果肯我都支持

邊個做臨時政府？

咁代表有大台，但邊個做到

宣讀完邊個lead先得架

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

有，要突破膠著